共產黨點樣控制一個地方？

早兩年有位巴打寫咗一篇文，講共產黨點樣分階段控制一個地方，先製造茅盾，再分化社會，製造撕烈。
好想睇返，有冇巴打有留底可以分享一下？

天靈靈地靈靈太上老君急急如律令！
召喚！肥絲大隻！

我留意左好耐
首先控制當地黑社會
之後慢慢滲透各行各業
支配管理層
利誘商人
用人口影響選舉
以上

重有請人搞事 , 抹黑對手

用經濟/錢控制愚民製造社會對立

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

請問有邊個政權唔係咁？

個篇文章係學者專家寫出黎，每個階段都寫得好清，同香港形勢係一模一樣。

以上係我個人觀察所得
我無睇過篇文章

共產黨d招對中國人特别有效
香港咁細又廢，只係洋化d又有鬼佬係到
過條法例都仲係要同鬼佬解釋

你係指緊呢個?

係，唔該哂巴打。

樓主 可能你講緊 高學歷廢青 巴打出果啲post 可以去搵下

靠紅衛兵搞分化互相批鬥
當年毛澤東都係用呢招

多謝巴打幫手，我搵返之前個 post.

香港冇救，做任何嘢都係on9，港女係雞，港男係毒，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，港獨冇可能，要返工不了，快啲移民，香港冇救

係呀，就係個篇。

仆街 中撚哂伏

有種成世活起一項社會實驗既感覺